法唔法國小花教根本就係現代共慘黨？

經過本人對小花信徒咁多年嘅行為嘅observation，基本可以確定小花教根本就係足球界共慘黨
屌你老母，丙朗同蝗一有啲咩柒嘢，就成班人湧出嚟抽水
同紅衛兵大串連有咩分別
成班人好似嘈打倒資本主義咁，咬住唔放
年年屆屆講攞世界盃稱王攞世足，就等於大躍進話超英趕美，到頭來又係fail
美欺嘈退出國家隊，彈出彈入，同毛魔退居二線之後搞文革有咩分別
希古恩，迪馬，agger路同彭德懷，劉少奇一樣，一有啲咩挫折就推曬啲責任落佢哋度，係度玩批鬥
最重要嘅係，一講啲咩有損小花／毛魔嘅威嚴，佢哋就會發癲咬人

小花=老毛=紅太陽

高質post矛人理

另一邊咪又係咁
根本兩邊都係弱鳩智

朗迷有冇推莫天奴，b施華去死？

反朗=疤

朗迷咪又係成日屌葡萄牙果班係豬隊友
點知果班豬隊友幫佢贏埋歐國盃

係，漏咗講呢個
小花迷又係成日玩統戰，有啲咩事就r人一齊反朗
好狗

無c朗入閪到決賽咩
決賽比人踢傷 傷出
又講到好似成個決賽週無落過場踢咁
花迷個腦係咪裝屎

朗迷咪又係淨係識攞巴狗做擋箭牌
兩邊都係on99 唔駛分咁細

樓主仆街了

至少丙朗本人冇乜屌過隊友，同埋啲隊友都真係唔勁囉
邊似美欺，有咩事就推人做擋箭牌

預咗

屌那星 咪就係你呢d弱智閪搞到朗迷咁撚黑人憎囉
美欺本人又幾時屌過隊友?
牙朗黑面我就見得多啦
牙朗班隊友幫佢贏埋歐國盃都話真係唔勁
你自己屌人紅衛兵 轉個頭咪又係雙重標準

咁講啦，似毛魔唔算係反小花啦
話晒都係歷史偉人，建立新支那
小花迷唔使發癲

美斯緊係唔屌啦
佢唔鍾意個d都冇得踢

自己屌完美欺一d野
但人地反駁牙朗都有做過
就話鳩人發癲 同屈鳩人係花迷
你自己咪又係惡撚過共慘黨

美斯彈出彈入

係
仲要話唔踢就唔踢
嗰日佢同agger路係場邊睇啲細嘅踢，啲嘴面十足十共黨啲濕鳩領導

丙朗有彈出彈入
丙朗有因為個人恩怨唔用人才
丙朗有屌錯人

毛魔能力魅力都好撚勁

拿尼嗰啲on9行為，你係丙朗你唔會屌？
「屌人入波無傳卑佢算唔算屌錯」印象派說法，有冇證據？
Icardi唔係人才

係 小花都係
我係指出呢兩個偉人嘅共同之處啫 no offence

咁係icardi唔夠勁？入波多個higgy，dybala喎
黑面呢啲主觀嘢就收皮啦

Agger
小花唔係牙朗果皮

美斯當年攆走伊巴謙莫域短信曝光
新浪網 2013-09-30 11:14:53
伊巴謙莫域當年離開巴塞，美斯在背後是不是有過動作？不少人認為美斯是無辜的，但最近出版的一本名為《神秘的美斯》的書，披露了一個細節：美斯是用手機短信趕走伊巴謙莫域的。
該書透露，在伊巴謙莫域加盟巴塞後，美斯非常惱火、敏感，而哥迪奧拿也因此非常痛苦，他總能第一時間感受到美斯的緊張與不舒服。某一天，哥迪奧拿的手機震動了一下，他打開手機，發現來了一條短信，是美斯發來的。儘管不同的消息源在轉述短信的內容時稍微有些出入，但其大意是一樣的，這條短信是這樣寫的：「唉，我感覺現在自己在球隊不那麼重要了，因此，你懂的....。.」
短信宣告了伊巴謙莫域在巴塞生涯的即將終結
哥迪奧拿立即把手機拿給自己的好友埃斯蒂亞爾特：「看看這個。」兩人一開始都感到迷惑，但隨後會意地一笑。他們沒說什麼，但都明白了這條世界上最好的球員發來的短信，是非常危險的。那是2009年秋天，巴塞的大巴正行使在聯賽作客的返程中，美斯的這條短信也宣告了伊巴謙莫域在巴塞生涯的即將終結。
時代在發展，美斯卻依然喜歡用短信，而且對他來說，發短信比打電話或者直接對話更容易。足球和短信，是他最喜歡沉浸其中的兩個世界。哪怕他和哥迪奧拿當時就在一輛大巴車上，而且位置相距也不遠。美斯是如此羞澀，以至於他都不喜歡與人交流。但同時他的個性中又有強硬的一面，巴塞更衣室曾這樣描述美斯的個性：「他不是個獨裁者，但他總會讓別人注意到他的所作所為。」美斯知道世界上沒有球員比他更好，他知道自己比其他任何球員都有影響力。那天在大巴車上，他就讓哥迪奧拿感受到了他的存在。
伊巴謙莫域：哥迪奧拿沒男子氣概
伊巴謙莫域在巴塞的倒計時立即開始了。當然，伊巴謙莫域本人的不耐煩也加速了他的離去。離開巴塞後，伊巴謙莫域曾指責美斯：「我在巴塞開局很好，但之後美斯開口說話了，他想要踢中路，不想踢邊路。所以陣型從433變成了451，我被犧牲了。我得不到自由發揮的空間，這是我要取得成功所必須擁有的。」
在效力巴塞時，伊巴謙莫域和哥迪奧拿關係破裂，瑞典人對哥迪奧拿一直充滿敵意。近日在接受德國《明鏡週刊》專訪時，他再次抨擊了哥迪奧拿：「作為一個教練，他是夢幻級別的。但在做人方面，他就是個無男子氣概的傢伙。他根本不是男人。為了美斯，他犧牲了我，他還沒膽跟我說。美斯才是他的星星。」
伊巴謙莫域還比較了摩連奴和哥迪奧拿：「摩連奴不需要扮演什麼角色。另外的人卻想成為完美之人。老虎伍茲也想完美，結果怎麼樣呢？哥迪奧拿也是這樣，每個人都有黑暗面。摩連奴能夠應對各種各樣的個性，總是敢於面對困難的挑戰，就像現在在車路士這樣的。哥迪奧拿則總是逃避。他為什麼選擇拜仁慕尼黑？因為這支球隊沒有他也能運轉。這是非常全面的球隊。他引進了新球員，但這些球員都不是需要的。」(伊雲)

足球上帝

屌你老母，美斯同疤一有啲咩柒嘢，就成班人湧出嚟抽水

再9up多陣先
周恩來就係馬斯
真正嘅領袖，背後嘅英雄
但係永遠比大佬壓住，做唔到一哥
明明佢先係最似隊長果個

經過本人對丙朗信徒咁多年嘅行為嘅observation，基本可以確定丙朗教根本就係足球界共慘黨
屌你老母，美斯同疤一有啲咩柒嘢，就成班人湧出嚟抽水
同紅衛兵大串連有咩分別
成班人好似嘈打倒資本主義咁，咬住唔放
年年屆屆講攞世界盃稱王攞世足，就等於大躍進話超英趕美，到頭來又係fail
賓施馬，巴利，Isco同彭德懷，劉少奇一樣，一有啲咩挫折就推曬啲責任落佢哋度，係度玩批鬥
最重要嘅係，一講啲咩有損丙朗／毛魔嘅威嚴，佢哋就會發癲咬人

咪一撚樣

尼馬射失佢球十二碼都無黑面

牙朗黑面+屌隊友 = 冇證據, 主觀野
森柏奧利唔揀dybala = 美欺唔俾dybala入
再講 icardi係搞人老婆 俾老馬怒屌 係老馬唔俾佢入
朗迷黎講 你條柒頭都算係極品
利申: 非花迷 咪再屈鳩我

衝出嚟柒，仲要諗唔到point就索性刪咗其中幾句

嗯

btw我都唔係朗迷

幫你加多幾樣囉
插水
黑面
打人

張圖幾耐之前
check真啲先咬啦，紅衛兵

係咪我揾返同過阿朗合照又比佢所謂黑面既球員
就可以推翻黑面呢個point

樓主RIP

依張圖未選之前已經畀你地話美斯同艾卡迪唔啱啦， 扮乜撚野啫 之後老馬出聲艾卡迪先無份踢， 咁都關美斯事

可以

仲有，多謝你又俾point我9up

以為佢哋好friend？知唔知右邊果個係邊個？
佢叫林彪，之後俾毛澤東鬥死咗
自己諗吓點解

外國都叫美斯做足球上帝,樓主重有咩好講

見到正皮多一倍已經好開心
btw我嘅隊友同敵人，同個post嘅正負評數完全唔成正比
屌你啲朗迷食花生睇我死

樓主下世小心d

香港都叫美斯做阿根廷方唐鏡

你都識話現代共慘黨 邊個出聲邊個死呀

朗迷信唔過，牙朗保唔過啊ching

最睇唔過眼係小花迷成鳩日屌希古恩 迪馬 阿古路
講到好似人地3個係無間道咁
係咁撚勁未一個踢撚哂佢囉

佢地識閪波咩
擺個希古恩/迪馬/牙路喺前面
人地對面點敢唔mark?
幫手拉空位比美斯果陣班小花迷扮睇唔到

#1
S_Kagawa
2017年1月9日 12:38:26
巴塞對維拉利爾的比賽，美斯在最後時刻攻入一記自由球世界波，讓球隊避免了失利，但阿根廷巨星高興不起來，因為此役過後巴塞已落後少賽一場的皇馬5分。而在比賽中，美斯也與自己的阿根廷同胞穆沙基奧發生了衝突，他甚至用一句阿根廷國罵「問候」了自己的國家隊隊友。

那是比賽的第19分鐘，美斯中場拿球，維拉利爾兩名球員攔截，穆沙基奧用粗野動作試圖攔截美斯的皮球，巴塞巨星被放倒。球證吹罰犯規，坐在地上的美斯非常不滿，而穆沙基奧則一邊後退，一邊攤開雙手表示自己的無辜。

起身之後，美斯罵了穆沙基奧，而後者看上去忙著做出瞭解釋。據阿根廷《奧萊報》報導，美斯當時脫口而出的是一句阿根廷國罵：「X你媽個X！」

穆沙基奧是前河床球員，他還入選了包薩的世界盃外圍賽名單，也就是說，美斯和他是國家隊隊友。對此這樣的場面，阿根廷《奧萊報》勸解道：「年輕人，都冷靜一點！」（伊雲）

球王

靜左幾日，朗迷蝗迷終於要出黎幫柒朗洗底了

可憐到要夾硬諗啲野出黎幫牙朗遮醜，友賽都插水

阿根廷國罵用中文粗口?

好出奇咩
美斯拍wechat廣告都屌人啦

阿根廷毛魔嘛，識兩句都正常

唔係洗底啦，朗同朗迷一樣柒
只係我更睇唔過眼小花迷啫

ur name

呢段仲貼切 賓斯馬成日做朗擋箭牌 有咩都賴落佢度 其實今季罪魁禍首正正就係c朗 浪費好多前場起腳機會 西甲落後做3弟 國王盃一早收皮 歐冠d簽冇運就發癲起勢咬人話人保送 朗迷最嘔心

依到d人忽忽地
以為淨係得牙朗迷同小花迷

下次自己搵 ok？

仲有賤種迷

我係捧巴塞既朗迷

我捧小花反小花迷

就算皇迷都會欣賞美斯啦
但小花迷實在太on9，唔反唔得

土方 : 反皇反朗係疤迷應有之義

迷花都係弱智狗
轉移視線最撚叻班狗

最撚叻就係轉移視線
唔講以為美斯場場決賽入波

上虎扑都係疤迷應有之義

阿丙友誼賽插水 班丙狗仲有面上水

反小花≠迷丙
丙柒≠迷小花唔柒

個個球員有咩柒野都要俾人抽啦
點都好過某球皇 d fans
友賽反勝都要衝哂出嚟打 J

利伸: 非花迷

班迷丙真係柒下柒下

人地講緊小花你又要講埋另一隊